淫僧嗑藥玩性愛趴！住持護航：吸毒是成佛之路 信徒也傻眼

過去曾擔任「中國佛教會青年會」秘書長的「開泓法師」，去年2月間，才因吸食安非他命遭判2個月，去年11月間，他又被周刊踢爆，涉嫌在佛寺內大玩性愛毒品趴，甚至還裸體拍攝影片。畫面流出後，檢警前往佛寺搜索，查獲18公克安非他命等物，被苗栗地院依持有二級毒品罪累犯，處以4月徒刑，得易科罰金。而事件爆發後，就有信徒表示，另一位寺廟住持還護航說：「吸毒、性愛是成佛修行的一個過程，為什麼不能包容？」荒唐言論連信徒也傻眼。

據《鏡周刊》報導，30歲的「開泓法師」本名謝仁豪，原本在苗栗縣公館鄉「同善寺」修行，去年2月，曾因吸食安非他命，遭法院判決2個月定讞，之後又改投靠苗栗頭份市崇佛寺。去年11月，他被週刊踢爆跟網友在佛寺內，大玩男男性愛毒品趴，還在交友軟體內自稱「彩虹妹妹」，並將性愛趴過程拍攝下來，畫面中可以看到他當時雙眼迷茫，不斷大喊「我只愛我老公」、「老公真是超厲害」等等。

檢警獲報後，前往開泓所處的佛寺搜索，當場查獲總淨重近18公克的二級毒品安非他命毒品4包、10多支吸毒工具、自拍性愛影片、自慰用品「飛機杯」、肛門鬆弛劑及疑似壯陽藥的不明藥物，還發現他把「潤滑液」放在「大悲咒水」及「藥師咒水」瓶裡，行徑相當荒唐。面對警方訊問時，開泓坦承吸食毒品，苗栗檢方依毒品危害防制條例將他起訴，不過因驗尿結果並未顯示出毒品反應，法官僅依持有二級毒品罪累犯，處以4月徒刑。

不過先前「開泓法師」於「同善寺」修行時，就被廟方發現他涉嫌開毒品性愛趴，因嚴重影響響佛門清譽，廟方因此將他驅離，但事後「開泓法師」卻反控寺方，是因為爭產才會挾怨報復，而他的師父「淨耀法師」，也曾出面試圖幫弟子「搓湯圓」了事。有虔誠的信徒表示，「開泓法師」的醜聞發生後，曾聽過另一位寺廟住持說：「他（開泓）也沒影響任何人，也沒傷害人，吸毒、性愛是成佛修行的過程，為什麼你們不能包容？」如此荒唐的護航，就連信徒也看不下去。

估中國家

主持表示唔試過,
點說服人,
毒品隨時可以戒,
色即是胸,胸即是色.

打老婆，叫雞，食狗肉，吃煙，飲二鍋頭，賭馬，通通都係出家人必備條件

in 衲dee
we7s

酒肉穿腸過

精液閪中流

男男性愛

中國式佛教，你識條鐵咩

人始終都係人
但成間廟都咁樣就不如拆撚左佢

個法師是GAY的, 沒有閪

精液肛中流

假和尚以為得中國大陸先咁猖狂
原來台灣都咁痴撚線

大悲咒水

破戒僧

十分反感任何以宗教名義作惡丶欺騙無知信眾的行為。希望可以死刑。

彩虹妹妹

Take嘢煉仙